屋企好多蟻點算好

買D蟻藥四圍放有冇用

好煩 日日都有兩隻 殺極都有兩隻新

養神獸

用鍵盤打爆佢地

食左佢 會瘦

見一隻 燒一隻 再找條屍掉去佢地巢到

雲加咁fit仲洗咩食

火攻

淘寶有隻藥好得

跟住啲蟻搵佢老母出黎

搬屋囉